未訓既咪入黎傾下計囉（137）

我都覺得佢冇必要喺呢件事上面呃我哋
對佢都冇乜著數
我只係驚有人用張相唔知做乜所以小心啲啫
因為連登自拍的確少見

咁遲

屌你隻bot

快過bot

你唔開

浮狗唔撚開post

我一早比人起左底
都無野好怕

Never mind我認為講心事就係要互相信任

認真㗎

問下大家

睇男人/女人最優先會睇啲咩

師兄好單純

若計五官，我睇眼

一般人嚟講真係望樣跟住就係身材㗎喇
可能男人睇手臂肌肉女人睇隻腳囉

樣囉

我都係真名上嗰個好似係

我會睇佢個眼眉毛

網上9up不能盡信
特別係抗爭世代，好多假消息

電眼真心正
眼靚好加分

手

電眼你去樓下部𨋢玩門就有
會錫住你啲肌膚

通常依啲係真既

眼靚好加分

五官既話第一下一定係眼,跟住鼻,不過我鐘意睇鼻多d
如果全身既話,睇佢露邊度囉

睇敏感部位先架咩

睇得咁仔細既

毛

其實一開始應該係眼前接觸所以會睇咗佢對眼線

覺得邊個五官最緊要

公主大人！
窄醒？

我對眼睇唔到咁仔細

公主大人

我睇個閪先

眼

依個特別

爸爸今次我同意
無人睇到我話手

手我都鐘意睇
不過好少男人有靚手

頂 我一時get錯係
眼
眉毛

咁早起身做功課

手好撚好j

我鍾意啲有靚手筋既手

係！！！！！

嗱你一開始同佢有眼神接觸會睇眼睛，跟住你會望佢啲肢體動作，所以你會睇佢個手，如果同你一齊係覺得尷尬緊張會緊握拳頭，如果係好放心好信任你嘅話隻手都應該有唔同嘅動作
男仔嘅話之後咪睇下佢手臂有冇肌肉囉
咁女仔應該睇下佢個身材係咪夠瘦之類
跟住睇下佢個面型鼻哥夠唔夠乾淨呀嗰啲

我唔明咩意思

我有講㗎

唔好扮可愛啦

𨋢門嗰啲電眼

公主你真係好可愛

你呢隻嘢越睇越頂癮

我睇唔到

我女人手

毛毛咁得意！

有好多隻字嗰度

相？

我比較膚淺

樣腳波 完

點解可以打咁多字

聽日記得既話影

人哋唔大波有冇得睇㗎喎咁你同佢都完

毛毛得意 但係你唔係毛毛

鼻都幾緊要
個鼻一衰左/豬膽鼻
對眼好似發電機都冇用

如果佢咩都唔露呢

使唔使影隻手畀你睇

係丫呢 冇介紹錯

夏天都著樽領

我柒眼，豬鼻，紫唇

我會提你！ 但點解唔依家影？

唔睇大唔大 睇形狀

覺得你真人都係咁

以後一套專屬嘅gif畀你用

男人鍾意眼都無可厚非

想j多次

好啊～

唔緊要
我都柒

點睇呀ching

係

不了

大波除左夾腸無咩好玩，反而有樣有腳先正

點解仲未講家大波既話題

多謝

家 大波

貓蛇依度最大

點解仲未講完大波既話題....

收皮

唔知可能佢哋嚮往

我唔明點解男人會對依兩舊脂肪咁有興趣

男人係咁
唔係講女就講錢

聽講你最大

聽講姐 唔係真

我真人又靚又叻 因為我係公主

真
雖然我都鍾意睇

魚

本身想問你係咪gay

之後起左下底

有邊個唔知呀

55

做咩

秒

掛住你

我新黎呀嘛

咪咁衰啦屌你老母

攬

可能佢想起我底用性取向攻擊我

我冇笑佢喎
唔同性取向好正常

係嘅話我幫你屌柒佢

同埋因為食得八仙果多

我會保護你！

咪係

基佬先好，少個人爭食

唔使啦

熊

上八仙領食

本身係 不過見到真係就費事誤會

應該係睇腳

語氣好啲啦

真sweet

你係公主
我就係女王

啱

我熱愛和平
點會鬧人

無心情

冇興趣食野

都算你有良心

餃皇后

好想買護膚品
特價
但又唔知好唔好用+窮

我爸爸係on9 唔好介意

Aeon12

好吧 架架

會唔會爛面

平野冇好

平身700減到560

攬實

抱緊！

join

gay有咩問題？
我本身都接受到男人
不過我係bi

唔試點知好唔好用

睇自己

好好枕

收嗲啦xxxxxxxx

平啲啫

上網睇評論好兩極

無問題啊 只係我識人係會真係覺得有問題on99

謝皇后

冇

窮就唔好買

咪話左唔攻擊

餃女王

好可愛！！！

呢個唔會啦

已經唔係平d
係平到癲

我幾時做左皇后

咁所以我咪未屌柒你

我又要

要勾手指尾

flirt我啦

你話平身

就出糧所以諗緊

我而家淨係敢匿入佢唔睇果d post叫春

真....有d想要...

按摩下

勾踐

買

勾手指尾啊

你唔講 我完全唔知自己打錯字

澳門版？

我呢

頂你，想食。。

你唱 ok

粒餃子

震ing

有好多人想食我

真

訓了

Btw 多謝你

我都想食餃餃

我唱得仲難聽

Night!!!

唔緊要 勾到手指尾就得

排隊啦

比最大個甩你

好

晩安餅餅

Lam lam脷

小塵晩安

早抖～～～

勾腳指尾ok?

GN~

那天我共你勾手指尾？

總之勾到就得

係！

餵你食

有冇去過金色海岸

咁煩架

今天今天為你準備

求我

所以濛sir 千祈唔好比條女知連登名

睇樣

咩黎

仲係到

真毒好驚畀人嫌悶

我又唔會亂咁flirt

對眼靚 個樣唔會差得去邊

做咩呀

收皮啦

我有呢方面既問題

驚 我少野講

屌你有時差？

認真post

奶媽星
我都係直接問受唔受溝、比唔比我屌
有心flirt人係咁架咩？

唔係啦
鼻靚,個樣就唔會差
而家眼妝太勁

照平時咁講野

可以點算 明明自己一個嗰陣好多野諗

睇埋手根tim 睇得咁細

少野講都溝到就係你本事啦
驚乜

唔開心咩你

我平時唔講野

頂
原來你講係lihkg
Sor 我太眼訓
咁我又真係唔覺得要分手
不過最好唔好
女朋友心情會怪怪地 唔舒服

可以！ 梗係得！

簡單易明直接

等佢講 女人好撚多野講架嘛

唔係 我驚

啲筋

你去查下 陳柏麟 金色海岸 Official MV
想聽你唱

YEAH

試下講多啲

咁你講呢d又誇張左
勁似狗公行為

樣都無得玩架

想食章魚燒

都真

你個名點讀

驚就唔好拍拖

乜都問下佢囉

我冇野講

玩野

我覺得最主要係因為太緊張唔夠放鬆 個腦轉得慢左

我喺度9up咋，點會真係flirt現實識既人
同埋我唔介意比電話女友睇
行得正企得正怕咩

9up同狗公識分掛

審犯咩

咁你諗下當初點溝到

依家咁夜 聽日提我

好食
老濛

碌下雞蛋

巧

真 見到靚女就hang機

驚就唔好拍拖！

試左先啦屌

優

一開始已經hang緊機

屌 依個好似有睇過

我都想睇

係咩黎架～

好惡 我試下啦

屌你

9up 都唔會9up呢d掛
似性騷擾
我角度啦
又唔知對方男定女

比d信心自己啦

塵仔未影手啊啊啊一!

笑左出聲

揸佢個波

知道

只好同佢出去多幾次 三四次之後冇咁緊張 就係你主場啦

唔樽領嘅話
都冇乜嘢睇㗎喎
普通tee+牛仔褲咁

唔惡你唔試

正嗎？

你就好 唔使驚

臭雞濛任人揸

正

你咁都溝到女 叻仔

我都想

唔敢

長褲既話呢

咩拐杖

長知識了！

我鍾意男仔嘅肥仔波

我不嬲係痴線佬黎，你係咪唔識我波台牙古路？

⋯你食十舊屎！！！
@茄茄

開心些牙

好得意

知驚未 仲敢唔敢恰我

魚魚好靚？

出幾多次都唔講野

堅講...趁宜家個腦轉得快一早諗定堆話題先咪得

唔講了 佢一陣又畀膠我

真 各自mon post

download轉數快咪得

冇用架 到時又記唔起

可能我Ff自己有女呢

低汁左

辛苦晒

咩係驚恰你就緊架啦

讓俾我算啦

真 回post多過講野

你係咪真係多數係波台出現
我唔睇波台

真......波台最多癲狗

你都唔係牛牛

大波餅

我地咁恩愛 你就緊係唔洗驚呢d野啦

又要去樓下大嗌

I know that feel
條女知我連登名，我而家只敢開膠post

臭雞濛是沒有人要的

我都鐘意j

好毒

我要加入你牛牛gp！！
光復佢

支持你地結婚

假

cow到未

屌你啦
你一早mark係電話到 你到時諗到咩就講咩 諗唔到咪望下電話囉

發夢post, 波台派膠, 叫春

岩呀睇到未呀浮仔！？

唔得 你負責比我恰

我唔怕 反正我淨係開膠post

要搬了

真心 女人都嚮往

我無膽，唔好了
同埋邊有心情

又黎 日日都比人恰

咁使唔使寫埋稿
慢慢會好啲既 應該

好人好姐點會睇球睇到嘈交

邊個星座最鍾意恰人

係咪有新爹吔

要

牛牛

你都會再自爆

你問茄茄！

依家先知 對唔住

食屎 依排無爆

知就好

叫春比佢發現就會問我係咪唔開心

咁到底水瓶有咩特別

唔好講呢啲住喇，三個你揀邊個笑死我

最愛流淚

嘻

成日自爆同比牛牛恰

正唱

又係 有古怪

又好似真

拜拜

咁佢都有好既一面

我一早比人換走左

ff對答呢d 就一早係腦到諗過下囉
唔洗mark低 大topic咪mark囉
考說話都係咁架啦
實會好d既 頭幾次咁樣 過左呢幾次就..

我收皮

我都想要

真 畀返媽咪我

我都閃
真訓

邊有女人中意男人胡思亂想。。

喊

小珍妮天光之前追到進度未

仲敢唔敢恰！

恰

我咪媽咪囉浮仔
打！

.

諗到就講啦

束縛不來如人馬座

係喎
好啦咁～早抖了靚女

有無去到球迷大和解
笑到我仆街

我咁耐唔出聲就係比緊機會浮仔叫我
點知佢竟然問呢d問題
要點罰佢好

認同

我都鐘意
靚既野 係人都鐘意望架啦

靚女絲打 早抖

⋯咁好啦

真係咩

典解

真
對住我已經夠慘

好痛

咁都要你地結左婚先叫得架

正衰仔黎架
咁耐都唔叫爸爸！
扣佢零用錢好無？

叫埋爸爸一齊打

爹吔保護我

無去
條女想同佢隊死敵和解，我唔想佢識其他男仔
拉左佢去食飯

收埋咁多膠歌

咪撚煩啦屌

呢首認真㗎喎

你曳

成個討論區最煩就係你

拾音社我以為膠既添

閱
哦

問爸爸就知

咁都呷醋 你個老婆奴

周圍叫人flirt你

呢樣真...有d真係..trust me bro
由其事係 男仔d既女仔 冇乜耐性會覺得煩

笑4

師姐係咪56k

公主

天光就娶佢

奇奇可摸耳打柒佢

極危險

我又唔會長期係咁既 放心

光復浮狗

mk又笑人

好想同佢講多d野 等佢覆耐d

呢首國語

我覺得除左扣零用錢 仲要罰佢幾日冇得出門口
有女朋友丫啦 想見面丫啦 串媽咪丫啦
嬲左

牙奇

又岩喎 俾你地說到

支持

支持！

笑死39分鐘前

一棍毆落去

成日都要叫春咁

你同醋醋講真定派膠

我見到internet explorer？

呢d屋企既內務 媽咪話事 佢話打就打 你企定定忍下

茄b好叻呀諗到依個方法罰佢
就禁佢足！唔比佢出街
太曳啦佢

我都係依家先知

撐

唔著背心是常識

唔問你問乜

爸爸有點惡
我驚

你個老婆奴

係呀我管小事架炸

ok

但件事係大事定小事 由你決定

mk雲

mk國公主

who

咁又唔好咁講

岩岩沖個涼姐
唔好咁惡

雪條棍喳浮仔都尚算乖仔既平時 成日陪我地
今晚再毆落你到

bb

你係咪飲完酒黎

又真既 依家太多易容

浮仔

論mk邊夠你

咁我做醒目仔 自己落街玩先

浮仔一時時啦
我最乖既就
今晚

訓唔到

屌又屈我飲酒
好耐無飲

you mkest

咪癲啦清

手指唔可以太肥

例如呢？

今晚先飲完

唔似喎
呃我唔到既

想摸

邊有屈 問下姐

雖然頭先話禁你足 見你咁醒目
比兩舊水你陪女朋友食餐飯啦
十一點前好番黎啦

有邊個唔識你

真...

想飲

裝香未

訓左係我大脾成個鐘

去到果啲環境 咩mood都無

無飲呀 都未完全好返

今晚食左盤菜

多謝爹吔 我唔會早返黎既

一齊拜

吹左頭未啊
吹左頭就可以開餐了肚餓了

咁唔怪得你訓唔到

做咩咁多人病

你食開咩香

要join la

咁正！！

台主

其實冇咩所謂

你好型

自己飲渣

stop

係勁食羅白

你問得都應該知答案？！
到底點估到⋯

買唔到size喎

百里香

cls

唔好再講了

就好了！！！

我瞓啦，雖然未必瞓得著
有咩問題等爆post之後喺新post度問我啦

一個人會去邊到飲？

痛？

西甲

屋企

以前中學都有盤菜食
會搶魚蛋黎食

唔痛
發炎就痛

又笑

都有食

好野黎架

每日任務黎

你粒耳珠仔好大

唔敢再講，同自爆無分別

唔知你真空

等我黎啦 等我黎啦 正衰婆黎既

同我訓未

仲以為你出去飲咁瀟灑

通常對自己都幾有自信
同佢地都真係有小聰明既
不過有時諗嘢會古靈精怪啲

咁又冇
我驚

冇養
去貓cafe 咋

唔少

好既 等你 塵塵

唔同左色既

又講依啲
慘既點會揀你

唔痛
一開始以為會好痛

亞古獸好波

想死

關我個post咩事

屌 唔好咁啦
真心覆人覆得好慢
點解你地可以覆咁快

咁冷門小保加？

係呀 做咩

爹吔

咁識波

飛住覆

一睇完一頁 又推多一頁
痴線

你同我講？
唔算掛
耳珠有2個窿

有d野要問牙古獸先知

佢訓係我大脾冇影正面

呢d係我地情趣黎
要學野啦
就係要有野話下 提下 又唔覺得佢唔做係煩既
咁先有樂趣架嘛

咪打埋d垃圾驚啦

連思覺像也失調

太憂愁善感嘅男仔
真心有啲怕

咩game?

唔明你講乜

怕左我了

喂 好想知 快講

沖個涼姐
你地快手到呢

我邊追po邊覆嘛

唔好啦 一陣佢發老皮咬晒全部人就唔好
為左大家既人身安全

我陳日定前日入你post留言，比佢mon 到
佢知我唔瞓教入感情台姐

其實都係等你幫
茄b好細心

知你架啦
但係唔准日日都係咁架

無自信
小聰明同古靈精怪都幾準

幸

咦喂 我d fans黎喎

早抖奇b

俾人屌到啪啪聲

每日行程都比你知曬
但係想你幫我吹頭

好打耳呀

我都係

楚

間唔中軟弱都ok既
成日都咁女人
會有啲不知所措

今日有咩搞呀

好多水瓶嘅朋友都係咁

要有啦 基本啦
平日我吹 星期六日自己吹

亞sir 你以前睇咩波

媽啊 好可愛啊
真樣上連登

絲打隻眼

我真係女仔型男仔黎

[member]agree[/member］

我終於碌到去F5制 好耐無試過
本身仲想係133到留名 一上到嚟就去到137
好佩服你地推得咁快

天秤天秤

都係睇英超 不過電波對唔上 得閒無聊同屋企人睇
以前係49000黎 真係好耐...... 雲尼斯達萊仲有踢個陣

雙子

唔想miss啲野嘛
點知推得咁鬼快

我之前已經miss咗好多了想再追po都追唔到

你係老婆奴
唔可以望其他女

我真係屌你個嘴
又一隻死曼狗

好想同佢地玩

喺網上我惡晒

咪係
成日睇完 覆就爆左po

我無追波好多年
唔算49000
係咪曼狗擺大巴？

妮妮有啲研究？

完全係！！！！

成日都咁女仔

又就爆

衰鬼
咁⋯咁好啦都得

屌你老母同2&b冇分別

我都係上年先學睇波，唔知邊個雲佬
雲佩斯達萊？

真係好癲

我冇問 你都要自動自覺講我知
講真咁講姐 見你懶見你唔想郁 你估我唔會幫你咩

想食午餐肉

去左土超費倫巴治

是

[member頂 我問得唔好
我指你覺得我咩氣質
Btw 你一定唔毒[/member]

依個真，成班男人講淫野太淫亂了

想溝你了